緊急呼籲！大家黎緊一個禮拜都著黑衫(新界除外)

最好就全黑，黑衫黑褲黑鞋黑袋，總之黑過粒墨豆。

點解？
參考加拿大粉紅色日(文末)

宣傳？
其他人一定會好奇，問你發生咩事，就同佢解釋翻，呼籲佢參加。

怕政治立場得罪人？
已經唔係政治立場問題，而係社會治安問題，道德問題，大可以撇開政治立場。警黑勾結，黑社會無差別攻擊，就算普通市民、大肚婆、細路女無一倖免。
佢再反駁，就求其9吹有個親朋戚友食完飯搭地鐵翻屋企被黑社會襲擊，相信仲有啲人性嘅人都會收收皮。
再嘈就叫身邊人評下理，順便宣傳。
今日抽唔中我，點知聽日會唔會抽中我？

全黑好奇怪？
最緊要堅持，唔好怕醜怕比人笑，著一日就話標奇立異，著夠七日就係載一抱素！一日半日黑衫未必有人理，個活動都未必spread開去。但一個禮拜一定夠曬時間，比夠時間fb ig page宣傳。睇翻69 616人數，香港人最叻就跟風。只要帶得起個風頭，就吹得起個火勢，一定make到noise，比到壓力。但希望大家記住，活動原意唔係盲目跟潮流，係對黑警嘅控訴

一個星期，一個星期就夠曬，7月22至7月28，全民黑衫

今次活動和理過和理非。唔該大家講到做到。有屋企人支持嘅，買埋衫褲比佢著。

身處外國嘅巴絲希望你地都幫幫手，一個星期就夠，要將件事推向國際，好需要你地嘅幫助。

最後最後，新界嘅唔該正常衣著，比我知任何新界巴絲夠膽死著黑衫，我就夠膽死就地將你變露體狂

reference:
每年二月最後一個星期三，加拿大的小學生們都會穿起粉紅色T-shirt，不是因為粉紅色是這幾年Pantone認證的大勢顏色，而要追溯到十年前…

2007年，加拿大新斯科舍省有一位名叫Chuck McNeil(查克麥尼爾)的男孩👱，因為在開學第一天穿著粉紅色衣服上學，被同校的其他學生嘲笑、欺負。同校的兩位同學David Shepherd和Travis Prices知道了這件事後，決定挺身而出反對這樣的霸凌行為。他們聯合學校朋友，自發性地買了幾十件粉紅色T-shirt到學校分送給全校的男學生，邀請大家一起穿著到學校，以行動為Chuck McNeil聲援💪。

這個故事被傳開之後，許多學校紛紛跟進響應，最後加拿大政府將每年二月的最後一個星期三訂定為「Pink Shirt Day反霸凌日🎀」，學校在這天鼓勵學生穿上粉紅色的衣服，提醒所有學生尊重彼此不同的喜好，拒絕所有霸凌的行為✋。

推

新界照著 最好光天日下打俾市民睇

暫時未見細路女受傷，自膠，見人話契女被打誤解左
但係打市民、打大肚婆都罪無可恕

難分真與假？

唔係剩係發夢睡衣著黑色，要日常活動行街睇戲食飯都著黑色

大埔人推！好想同你哋一齊著

我係新界人 我都係會著 日日著

吹風唔著黑色？
更加要著
而且有眼見 被人打個大肚婆
都係白衫
講咩白衫save 黑衫先打
根本得啖笑

或者好似999講:
唔好出街

隔離全民頭盔月：

優點：
-比黑衫更方便，唔洗驚日日著冇衫換
-政治色彩更淡，任何派別都可以參與
-更引人注目

隔離全民頭盔月：

全民頭盔月

計劃有變，隔離全民頭盔月：

優點：
-比黑衫更方便，唔洗驚日日著冇衫換
-政治色彩更淡，任何派別都可以參與
-更引人注目

推！

me too

全部轉場隔離po

全民頭盔月